［26］繼續電單車經驗交流（13）

繼續交流

有心有心

強帖留名

準備考強制留名

浩南揸26

新post留名

LM

lm

請問有冇p牌車隊？

有

請問如果想學電單車係咪多數都係跟駕駛學院

咪撚信呀 個個話自己P牌渣150扮假膠 出到來個個渣600 1000 溝哂D女

可摸耳加入？

啱啱訂 五月拎車

wt car

留ig/msn

Thx🙏🏼

點鮮香駕貴咁撚7多

邊間考強制平？
想排考港島

一樣價

南區p牌仔

唔啦 講完個個都屌😂

咁我估你買左同我同一款車

TG話我知

加埋

冇用tg呀
我估車價啦，7萬幾？

巴打幾時拎車？

上年7月

嚟緊5月拎 到時約巴打出嚟交流吓

睇你咁回我冇估錯掛
似你user name?

報左名考第三次

留名

Cbr250rr？

想問 買新車係咪一定會寄信屋企？

係

型！

250RR有咩要屌
等緊強制求教👻

我屌自己冇錢買

7皮買架250不如買架mt07

250好J又好玩

250RR型好多 但樣呢D好主觀既

Yes，自己鐘意就得

仲猶豫緊學牌出咩車好
300cc會唔會太難操控

剛剛報左，五月考強制試

GN125

一死一傷

假日盲毛太多

26師兄們要小心駕駛

如果份工唔係要周圍去,我都揀250

07配備又差,樣又成部腳車咁

揸出黎一啲自豪感都無

啱呀 07當腳車都唔錯架

白痴問題
125車2波唔俾油會唔會死火

九成九會,除非落斜

有冇師兄放cbr150r比新手練下車？

我有部 2005

咪都係裝左啡鈴既街車，無乜大分別

睇樣就得
Ninja300 400
CBR500
R35 R3

其實分別唔大

有冇清知道觀駕考強制個流程係點?

個日呀蛇講話就係早半個鐘到學院報到簡車,之後要去運輸處報到,再返學院準備考試
我想問我有冇聽錯?

另外考強制有冇需要開車頭燈?我知行街一定要著,學院強制又洗唔洗著?事關我係學院著燈呀蛇話唔洗著

呢兩個都係呢幾日係度諗先諗到

早九個字穩陣
正常著左燈

早9個字去就岩，觀駕啲阿sir 都仲ok,

肯早啲比車你試，試到咁上下佢地會比指示onf,跟住做就ok

牛肺EN125呀

btw,關於報到係真係要去運輸處?

想問下上28car 買d 1萬樓下既車會唔會有問題

佢會教你架喇
成排鴨仔行去見考牌官

noted

運輸處係佢旁邊
夠鐘會帶你行過去

車頭燈練車先叫你唔著
考車要著 佢地都會提你

佢地幫你開左，你都要睇睇
有機會開左但唔着
我就係例子
最後都pass
中途比人叫停影響自己就唔好啦

明哂,thanks

因為我查運輸處係法院隔離,要行過去都成10幾分鐘

5月拎車好期待

Me too 呢六十日好難捱
出車後一齊VK罪啦

考牌官間房喺觀駕入面

唔關觀塘運輸署事

下次你去上堂望下，喺入口右邊

又咩車？07？

你買咩色

冇堂喇 等考試

Matt Gun Powder Black🤤

#metoo

去廁所成日行過

聽日第一堂鴨仔堂

天文台預測聽日落雨，你都算黑仔

之前咪有師兄搵到間triumph 代理

想問最新street triple 765 個價錢係咩範圍?

上堂落雨好過考先落

而且遲早都要試下落雨揸車既感覺 冇壞呀

6月考

同HD同一個代理

咁你路試隨時要下年

咁快知強制時間既?

第一堂路試堂

THX 搵到

有無巴打諗住入手
btw 呢隻色好型

自己訂左部綠色 有FD訂呢隻色

五月出嚟交流下啦
新世代仿賽

忍400好正 好啱香港用

我訂黑色

呢隻色好型
但綠色先夠Kawasaki味
好難揀

等到頸都長

套衫之後TB買套換咪得

今個月尾有水車到 到時應該可以係街見到

哦

想問ching考牌係邊到考

都係
見好多巴打TB買衫
係咪真係無問題
成日都好擔心中伏

以為第一日強制

其實我想要紅黑

著左衫嘅街車黎架渣

報左觀駕上個月上左一堂路試導師堂，但聽日要自己練，驚唔記得點去考場

youtube + google map 睇定先

嘩，好撚型
ninja400嚟？

N400個頭如果可以闊d就好
睇過實車
自己覺得窄左d尖左d
如果拎同級比
CBR500R 型d

9成都係賣車佬低買高賣

有冇人知250rr咩價位

17 CBR250RR ABS $77,800
17 CBR250RR ABS (RACING RED) $78,800

R35 多咗兩個轆喎

92 250rr $13000

上次路試堂又係落毛毛雨,借左學院d便利雨衣
但手套同褲都濕撚晒,落雨真係唔好揸電單車,好撚慘

打錯字
R25

窮撚有咩型車推介
筆值1萬 會加多幾千做維修
棍26

二手

建議儲下錢先

有諗過CBR150

有一萬咁多,可以型得去邊呀~
我諗到 CB400 BIG ONE
Honda VTR 250
Yamaha XJR400

大家係咪觀駕
btw 成日26 棍仔係咪難考過 46 棍波

利申有46 棍波
好驚會肥26

26 係難考過 46
26慢車會失平衡跌腳,46無呢樣野
乜都好,夠運就PASS架啦

不如供架Duke 390
首期4千幾

唔中意呢部野

睇樣

最近萬里達有架二手MT-03放緊
係個客拎嚟Trade-in
可以去問吓

個客就係你 定你做萬理達

唔通佢Rossi真人上連登又要同你講咩

好車黎

巴打們有冇港島區車房可以介紹，買左部二手車想換油同火嘴

CBR150同RR150/CBF150有咩分別

CBR150R泰仔小跑，行cup有21匹馬力
就算新CB190都得16匹，不過CBR150條呔太幼一直比人笑
CBF150國產街車，中規中舉

啱啱先考到牌 架車唔係我啦
有幾個FD喺萬里達做所以知

申利:啱啱幫襯對家燦雞😂

波棍斷左，係咪買任何牌子都通用？

有無ching渣緊rebel 500? 有咩評語

CBR150R換番條粗啲既軚得唔得

.....................................

換左冇咁好
就算換都係大少少少少
除非你成個尾擔換左佢

點睇

聽日上第二堂強制堂
第一堂無跌無炒車 轉到二波落一波
但成日都望得唔夠遠 驚驚青青咁
有咩方法可以改善下
唔想聽日俾師傅不停用大聲公嗌號碼
搞到個人好冇自信

幾大都抬高頭定住油，總之望去邊架車就會跟住去

收到
聽日要不停同自己講 怯你就輸

住青衣，揸細車棍。有冇group入

等緊燦基入2018 forza 300

除左價錢未知 , 其他野都完勝xmax 300

yamaha

識收就會敢扭
你學識唔同情況點煞停部車就唔會怕揸得快,就會有信心

TZR?

銀包漲,先有條件睇樣

無就揸買部二手牛肺腳車

1萬買到乜型車?

咁ktm又真係太重口味

今日洛左訂，訂Mt03 加入大家 4月頭有車 期待

個後避震一樣咁廢

連登幾時搞個車隊

03咁快
我上星期訂07要6月先有

新forza我覺得似台灣車

我都想訂

訂啦

03會唔會揸幾日就後悔呀

03夠玩啦

07已到手

心動不如行動呀

新牌仔。咁快出架07怕做不孝子

過強制無耐仲係學牌

出07都可以慢渣既姐

訂左先，後補車牌

咁學牌都可以出車既 爭在敢唔敢學牌就出300cc

03冇乜野既

同問 因為好多巴打搵我
以為我開Group
但其實係我想入

觀駕學26有無伏？行過見3xxx全包

同埋係未過左強制就去旺角個邊學路試

呢期有三架150車仔幾唔錯
架鈴木好過份 居然有埋Keyless
我冇

CBR150R
GSX-R150
YZF-R15 V3

鈴木架R150幾好玩
好多台灣人評價都唔錯
但香港好似冇入

我試過部車 坐姿好仿賽
把手仲低過nj300同r3
平日市區揸既話應該都幾辛苦

台灣26考牌有分cc數
R150比台仔扮下型都仲得
但係香港既話我覺得無咩人會想為左部150咁辛苦
咁既價錢比咁既配備係幾有誠意既
但150既車成萬轉先開始有力呢個設定我真係唔識欣賞

係唔揀台羊 , 250-300cc得y記同h記揀
xmax個豬頭縮左入去好柒 ....
當然2018 forza要睇晒評價再考慮
唔係就買返2017 forza 300 abs

呢期全部行i？
睇馬力既話，在座各位都係垃圾

尋日出左架downtown 350i
新牌揸覺得上highway好恐怖係咪正常

或者你咁諗，快係快，但就無幾可會有人衝出馬路

揸羊行Highway
我部羊大風擋平地台
真係橋住腳想瞓覺，超級悶

我驚自炒
有時啲側風吹到發發聲
有啲彎又比望落去既促，自己手車唔熟俟唔夠好牙煙
呢啲問題係咪揸揸下會慣

我情願悶 唔好咁刺激

揸耐d慣左就ok

希望習慣之前唔好炒車

想出年換車，香港點入手xsr700

原本諗緊streetstiwn，不過新車12萬

有態度喎巴打

點解咁講

xsr700, streetstiwn都好有味道
Triumph 好好J

700 一定唔會係mt07個價買到, 如困貴萬幾

不如儲多少少直上900

我都P牌
其實揸highway好休閒
快線唔輪到你揸
行慢線又冇人搞你

我甩左p先出車
一樣唔敢行快線
岩岩開始揸果陣會唔會好驚

xsr700 Dx 有
佢fb好有價

師兄小弟都係青衣人,黎緊打算考26
想問定...泊車係咪都係泊骨位?

青衣 準備考強制

買左架小忍300 （二手）
想加死火燈
有無巴打知幾錢？同邊間車房比較好

住邊到先，我係泊室內既，但就要行5至0分鐘。因為附近都冇位又唔想泊街。

想學牌出?

想問學牌出車係咪會貴d? 同埋學牌出有得係街渣嫁？

有冇巴打試過/知唔知
非Yamaha車種可唔可以去萬里達換機油？

你冇相熟車房就去銀星換神盾吧啦

保險會貴啲
學牌梗係可以喺街渣,唔係點練習路試
學禁路段除外

本物MT09都9皮幾近10皮...如果xsr900再貴皮幾兩皮,姐係近12皮,咁我會買street twin算
但12萬真係貴

所以先退一步睇xsr700,如果9皮左右,我仲覺得有得諗

唔知水貨有冇得分期

係唔係E間?

香港有行xsr900

唔洗十萬

揸車見過 好撚正

黃黑色最正

想問下各位巴打supersportx 定panigale 959好

supersport s

why not both?

買2部玩咩
本身睇岩左959 但朋友話不如買supersport s 959用唔曬
睇完supersport s D試車片又覺得幾舒服

兩部啲料一樣架, 係套faring 唔同 xsr 無用膠料咋

xsr700無行,你買水,一定係mt07個價,加皮幾,都8萬幾

xsr900有行,標價先9萬幾

自己諗啦

水貨700開88000

行貸900 開98000

比多10k 由雙缸變3缸, 前後避震車架離合電腦,全部都升級

真係唔知點解佢夠膽入哩部水貨賣

巴打們

忍400 覺得點

如果忍400 同R3 揀

你地會揀邊部?

小弟新牌仔

cbr 500r定 cbr250rr 2017

R3 今年改款,你等到?

我都要等下呀

儲緊彈藥一炮

R3 好D?

鐘意邊架個樣就出邊架
利申：訂左忍四百

心大心細緊呀

你幾時訂

幾時攞得

三月頭訂
佢話最快五月

點睇都ninja400正啲喎

咁多位，想問下我係新手，買部BMW G310 gs點睇

我都幾鍾意，但係有啲貴

其實7萬幾嘅電單車算係啲咩價位，我新手過新手

早幾頁有討論過一兩句
7萬幾有更幾抵玩嘅車
唔止買到300cc
不過你想寶馬就...

咁平啲有無咩好介紹啊

要咩類型先得

有無啲個樣似g310gs嘅款㗎？

架寶馬好似印度造
睇筆直做人啦，Suzuki架DL都唔錯

前者低扭好好多 高軚把設定 適合日常楂
後者相反 主打賽車狂熱者 設備好少少

睇巴打日常點用
BTW揀得後者預咗有人屌

就……去馬啦

自己鐘意就得

呢度個個學牌就揸R6，P牌就一步到位H2！

有冇試晒兩部？
睇你想型定係舒服囉
型就梗係959嘅

你會唔會當腳車先
會就supersport s
得閒揸出黎玩就959

咁如果買二手 保險都應該一樣會寄信屋企 點解會有ching都可以瞞得住屋企人

腳車就唔推薦得得地啦

你屋企人會拆你啲信？

我冇推薦ducati架
佢得兩個option
唔通我話買honda咩
supersport相對上適合日常使用
我都係照直講

唔會 但見到信封都知咩事啦 平時唔係我收信

買行貨車，車行會keep保險單唔寄

留名
下個月考強制 期待出街

點解比人屌

其實有無巴打揸緊SV650A嚟代步？
感覺如何

因為以佢地個價值觀會覺得唔抵，所以會覺得就算唔係佢自己買，都會覺得好唔抵，之後就屌鳩你

其實我都唔明啲人屌咩
即係有人自己用普通版applewatch就屌人買applewatch貴版
跟本大家要嘅嘢、價值觀唔同

真係好on9,唔通搭飛機一定只係搭廉航先抵咩

通常一年內考到嗎？ 心郁左好耐 好想去學

諗過下900，不過查返啲燃費紀錄

900 1l行20、1左右
700 1l行到27、8
好1516，因為我日日渣過百km，唔考慮埋油錢好似好不智

當然我都明白揸返細cc單缸車最唔食油
不過想搵返個平衡咁

利申：依家架msx平均行緊50～52km/l

強制同路試都一take過就得
不過路試落雨會取消擇日再考
睇你好唔好彩

買又你買
用又你用
唔好理啦
屌完佢地係街見到咪又係俾架車吸引左

留Msx腳車，去玩就拎900出嚟

哪有錢養兩部，有錢玩兩部我出得得地把啦

玩兩部好少錢

貴車放車場，平車放街，$800/月
兩份牌燕，$6000/年，$500/月
兩份維修，$8400/年，$700/月

油錢、隧道、消耗品基本上跟里數
養一部同養兩部差唔多

車價買得返出去唔洗點計
貴車跌得仲金，兩架中價可能抗跌力仲好

諗諗佢
或者msx加ducati

你乜野電單車既保險要一年6000蚊？
師兄係咪曾經撞死過人？

上完強制 有無加堂練習先考
我聽日上第三堂 但4月10先考

我會欣賞
即係咁,個個都話唔底買,咁實少見架啦
跟住有人渣出街喎,嘩~望多兩眼啦~
渣26,有人玩款,有人玩性能,自己鐘意就得啦

BTW確定買CBR250RR的話
而又用唔着個保養
強烈建議各位點都要搵架印尼版

衝程多0.1+容積多0.7+馬力多0.7+Euro4>Euro3

最重要係冇咗支揮燈

利申:伏已中…買咗日本版行貨

日本造手工應該好過印尼，二手價更好

買日本版是常識吧

假日版，只係日本裝砌

巴打係印尼定日版？

CBR1000RR SP1俾Young Machine踢爆歐版快過日版好多

有無人條女係唔俾揸電單車，要求佢先得，話太危險

兩架都中價位邊架泊街好

應該好多人條女都唔俾

又唔係揸碰碰車

印

梗係有啦 買咗3.5堂 希望拿拿臨一take pass咗佢
我4月4考 加油啊一齊

我就諗住日

喊出嚟
巴打架車好正

萬里達今日打黎話部xmax到左香港啦

我諗都應該要買 考前再練下 大約幾錢 要準備定

我條女一齊學 btw,學院見過個姐姐body幾正，但冇圖

強制真係要加堂??請問衰邊樣

新人留名
請問是咪無谷？
無嘅話不如小弟開一個

將條TG Link貼去第一版第一個Post?

學神谷岩唔岩?

另名仲有個快車谷, 前幾個post有link

呢度都咁靜就唔使開tg啦

sv650a又覺得點各位

無tg

同級黎講性價比最好

新手玩你覺得好唔好

無TG又唔想裝既話,你將你電話no# post上黎連登囉

你召喚我？

想話無tg睇下有無whatsapp group啫
無咪無囉 唔使派膠嘅
唔知師兄手車係咪同講嘢一樣咁aggressive呢

有wts 谷, 你放個電話No#出黎,就add你

講下

想當年我係想學巴士
但俾老婆捉我陪佢學26

勿相認

新手已訂...

單身青年表示 : [我無呢D問題喎]

Got it

竟然咁多人對sv650有興趣

問多句，上堂個陣可以用自己個頭盔？

如果我中左六合彩三獎或以上,我一定買返架

最好用私伙嘢

車得唔得

揸過SFV個一代，加速線性，新款重有慢車輔助同ABS
而且入彎自然，唔駛特登㩒個頭入

琴日報左觀駕強制，聽講連上3堂之後，要等1-2個月先再考強制

上哂三堂
成日沖唔到燈

出灣開始比，唔好等拉直

好驚第一堂上完都唔識揸

咁你要諗諗轉自

26係米好似46咁學棍可以開埋自

唔好怕，就出彎前就要扭大油

係咪觀駕啲頭盔係公廁？學強制係咪自備頭盔好啲，full face會唔會比人話誇張

大把full face拉哂花

間間都公廁架啦

見過有人買shoei 跟手就撞柱

記得買埋手套
d公廁手套 戴完臭成日

YES

轉灣行外圈線就可以灣尾就開始俾油

第一堂好似有派勞工手套

歡迎你

出彎望住盞燈右手放膽一下扭到盡就上到
補下鐘練多啲啦
肥左仲唔抵

唔好意思 我第二間 唔知觀駕

兩樣都淘仔鷄鷄地買個考試用啦
你一炒落地對手花硬
覺得自己會出車嘅就買靚d

要喇要喇
一緊張就出事 要再練熟啲

30號拎車

觀駕派勞工手套

咁去買個full face先，細細個已經覺得揸26戴full face好型 個頭比較大，各位師兄有咩full face牌子推薦

開

咁多位又覺得MT-03點

唔買死左啦

佢本身用公廁，幾襯佢

手套一開始有得派啦

見過有人戴HJC開面炒落地塊鏡都爆開左

你講學院

尋日去萬里達坐過，細部過07好多，但個樣又幾靚仔

岩牙！

Aggar

冇1000cc點入學神谷

入咗group未，呢到除咗我仲有另一位巴打揸xmax

無呀 xmax group? 我都想入

太細又好唔唔夠型

pm我你電話

但好多人放毒
好多補品

想谷下高轉試細cc無壞
不過一揸過600cc兩缸好難再換車
最後可能係一羊一啡零

諗諗下，已經揸左半年26，真係好爽
就算有覺得麻煩嘅時候，都唔會有唔想揸嘅諗法
冇得揸嘅日子真係工都唔想返
利申：幫架車改左名，叫Rumie

咩係一羊一啡零 唔係好識

姐係養兩部車

長知識

我新手，睇到都有啲驚

大家有冇前後cam推介？

油門在你手

扭得一定扭

馬力任你扭

03咪又岩岩炒左部

洛訂就快手 月尾有貨返:-)

我諗住考電單車牌，可唔可以比我入tg gp學下野?
我除咗覺得電單車好型，大概知道電單車嘅分類之外，好多野都唔識

行動最實際
報左名先算
你唔坐上架車到 俾你上網傾十個月你都無咩feel
知呢d已經夠
其他一路揸一路學同研究

不論03 07
就算普通單車都可以炒
駕駛心態好重要

俾人撞就衰黑仔啦

好的，我星期一去

沙駕裡面

尋日比老友後車睇練元朗工業村...
被評為馬路核彈級
好傷心

學神係核彈有幾奇, 最緊要知道自己係核彈再改返D問題.

不如你分享下有幾核彈

安全意識不足
唔會讓大車
衝黃燈...

利申，第二次出街

核彈又未到嘅
不過遲早捲入貨車車底

知咩事就小心d改喇
無人想你死

我都唔想累到其他駕駛者既

忍讓多d
你點都蝕底 仲要大車 你出到牌都要離佢地遠d
大把司機見學牌揸得慢就抽頭
俾佢過囉有咩所謂

走多幾轉自然熟d燈位幾時轉色
知到好急嘅就預佢要停楂慢d唔好習慣夾硬衝

我P牌第2日出街 想請教下
棍波車 係咪唔洗學車咁
去到燈位1波收慢停車？直接2波停車就ok?
謝指教

4波停都得

黎緊想報強制試
如果平時屯門區收工報邊間學院好

今日去左買頭盔，shoei gt air

Shoei

學車果時係二波收慢臨停低果下先踩返落一波

你架車二波起到步成世唔落一波都得
又無人肥你死火又無人理你空波滑行
搵d空地試下奇怪野認識下你架車
架車無咁易爛

去邊到買？幾錢

車x城，3700🤔

車x城，3700

好貴⋯⋯
X14咪仲貴？

gt air 唔重咩

用緊 z7

x14好似5000到

戴落同z7差唔多，但係多副太陽鏡片

我2年前RX7X $3000

多謝曬2位巴打意見先
得閒再上黎問

好易變假日車

ninja400
forza300
點揀好

400 la, 揸羊不如搭的士

新300幾靚仔

咁索性959假日車
再買多部街車平日揸
幾個fd都係咁
有人搭多部羊添
大前提有位泊

但冇左果種優雅感

Burgman400呢

點解? 太重?

有冇人知依家元朗報名考，幾時先強制同路試？

一對車軚 可以行幾多公里？
我都知光左就要換
但我想知大約姐
10000km?

答你唔到
每條呔既耐用度唔同
你揸法又唔同

睇呔紋消耗，同埋老化程度
大約2年左右條呔都會明顯硬化同少少裂

4000~10000

巴打訂左?

想問實物細成點㗎，睇想又唔係好睇到

肥左強制，唔想考了
餘下啲錢轉讓俾朋友算

我當年肥左老強，但路試1 take

我當年肥左老強，但路試1 take x 2

巴打ho ball, 有個8個傻鳩mk負皮

爆左PM 未 ? 留意番 班車手PM教你野既話 用下你個腦分析下 唔係一陣你死左都唔知咩事

考車肯俾錢俾時間就考到
而家放棄以後好難再的起心肝再考

我自己淆底，覺得操控唔到架車好危險

有冇巴打要？8折俾左你地當加鐘操車

巴打邊間？

係學車先咁多要求,例如右腳唔俾落地
自己揸就2波停,右腳落地,再踩落1波都冇人會話你

學院

點肥法先？

起步-1波-停車-起步-1波-2波-死火-玩完

轉學自動波

車太慢？練果陣無呢啲出現既話即係你太緊張，純屬意外

呢排想換頭盔 x14同rx7x你地會點揀

車速係太慢，所以死火
練緊果陣完全冇試過

對羊冇乜與趣，考左自動都唔會買羊

係觀駕學強制果時有部車上左2波都好似1波咁慢 比大油先去
考之前要試熟部車

用緊gt air too
內置太陽鏡好好用

牛肺車係咁上下，我覺得係你拖brake拖得耐而又唔敢比油

x14 番唔到轉頭

....................

shoei有變色鏡 如果比我返轉頭我會買X14

RX7X 冇後悔

堅，有部垃圾到唔定油就會準備死火 先將你chock到貓王咁跟手死火

所以要早兩個鐘去補鐘揀車

新手上路..想請問吓電單車續牌費洗唔洗要驗車嘅

仲未上強制就開始睇車，msx125好得意

何文田附近有無學車嘅地方介紹？

想負評

冇呀，過印度啦

今日其實會唔會好細， 好驚成架玩具車咁好似

倒fork？

R3 無倒叉, MT07 無得叉, 你咪信03會有?

300cc其實好細架，巴打有170以上嘅話，騎上去個比例好怪，而且行高速會無乜力。。。不過，鍾意就去馬

都175㗎我 ，咁住咁平玩下，不過分例怪就算啦

mt03 嚟？
係嘅話唔會細架喎
下下要600cc 樓上咩
你話125cc個啲就真係細架

你望下幅圖
所以我咪用問號

概念圖？ 你睇埋ibike報告其他相 都係正叉

係啊mt03嚟

想問下如果屋企有部車（400cc) 應唔應該套學保上去學，定照用學院車？想報k&k
同埋想知而家學保係咪大約4000蚊

400CC部車唔輕,新手要小心啲
俾著我係你,我會出去學,橫掂學保幾千,唔小心跌一跌又幾百,至少唔洗搞到屋企部車

以前排期快咪會叫你租車學

屌你老母依家排成年 老西都學牌出車

無人叫你on9到渣自己架車去打八字

明白 唔該晒兩位

有冇人知 我12 p牌3月26號到期可以轉正式
但電單車係中間加簽 所以要續p牌
咁我應該續p先定拎12正式牌先
上次（加簽電單車p）運輸署條友同我講起碼要黎多3次先拎哂所有牌

你12甩p嗰陣佢會幫你續埋電單車
到時交錢10年46 9xx +續電單車 9x

無錯,攞定$1000去換牌啦
佢會一次過搞哂你張牌,無得選擇搞一樣架

請問pass左強制 唔得閒報路試
張黃紙有冇時效既？

呢部唔係03，好似係125

X14 +變色 開心使用中

佢左上寫住mt 03

買部二手300玩吓先啦，覺得300真係夠用先買mt03,唔夠就直上07/09啦

錢唔多 學生哥，想買一架可以長揸代下步，不過唔該ching嘅提議先

03啦

今日肥天光道斜8
之前樂富練到好熟去到就肥左

唔知要排幾耐

之前都試過 無記錯續P牌有得續半年
好似係$45

各位大佬有無咩心得俾新牌仔濕地揸車
小弟架羊係腳車，唔想落雨就唔揸
係咪都係唔好貼車同入彎減速就得

半年? $45 ??
未聽過喎

唔好行路面接駁位

起步唔好俾大油

MT-03個頭燈唔是咁，兩邊LED應該係125，香港無入

學到嘢

最緊要就係換呔 不過落雨盡量唔好揸就安全又放心

利申:炒三次都係落雨 毛毛雨先最得人驚

屌 好撚不安 ...
返工太遠 唔揸唔得

落雨自炒又唔洗咁驚既 都係滑住去 輕傷 好彩既話

心態小心 衰經驗應該唔會好傷掛

張單仲係到
嗰次係爭半個月先夠一年P
on99去續左半年

半年唔夠 加簽無耐
一次過整埋國際牌 排一次隊就得？

我180 肥仔
係學院果時都覺得啲GN125個sit唔夠高
隻腳放得唔太自然
有諗過ninja400
定係買架N手車，以後轉NC750-X好

哦~~我明啦
半年/$45 ,係俾P牌加監既人仕交既
因為P牌加監就半年
但你半個月空窗期,又走去續,又真係ON9左D既
我寧願半個月唔渣,滿期走去續十年好過,
$45 特登搞一日,仲要為半個月囉

你識唔識㗎？
唔續，你永遠都拎唔到正牌丫
係計你P牌持有一年，你唔足咪冇正牌囉
你未聽過唔代表冇

我係前年十月考到牌之後加簽26 P
但三月46甩P
三月嗰時個職員幫我續半年26 P
後尾心諗你幫我續一年咪唔使走兩轉

巴打冇錯 係計要hold夠一年P牌
所以白白送多$45同半日比政府

有1、2牌未到期
3、22P完應該直接去加落正式唔洗俾錢？

係,填表,等叫名,攞牌走人
我都係呢個情況

咁我有決定喇 唔該哂咁多位

咁你買左邊隻？gt air？唔好用咩

rx7x

有心水就買NC
小忍得個樣，唔實用，得件衫靚

有冇人做過維修學徒，有冇分享聽下

之前問價話排8-10個月，諗住拿拿臨年尾考完，岩岩俾錢再問係強制完再排八個月先路試 強制佢話都排到6月、咁計法咪仲耐過46

應該未傾得掂代理/唔知佢係咪傾緊
佢地報價係用MEMO紙手寫比我 ，唔知係咪要保持神秘咁
有無興趣一齊訂再R discount
想訂R
你可以打去哈利問下，岩岩問左訂貨3個月
Sales: 其實你可以落訂先喎!
我: 我要計下數，籌下錢先，大佬呢架車!
Sales: 其實唔貴丫，D哈利咪仲貴。
我:

我想買rs

不過唔係短期內做到 起碼要等到年尾

R 同RS差幾錢

哈利個登記稅夠買架400cc

。。。。

2018fat bob好型

海關個稅同佢自己報出黎一定差好遠先咁鬼鼠出價

你記得6月咪出國呀，cancel又重新排架咋

真係排好耐

Street triple
S
R
RS
每一級差萬零蚊
但係呢個錢絕對抵比，用個差價你係唔會買到個d料，呢架野根本就係daytona無左個殼，d料全部都係跑車料黎。
但Triumph同日本車比各方面都已經升左一個檔次，包括價錢 同埋後續成本
仲有我見二手有價無市
巴打年尾應該等到代理開張，佢上年電單車節話summer，但無講summer會發生咩事

26考場少嘛
唔好彩路試落雨就再等過

1145 跑馬地線 星期一係咪收得皮

大家點睇force 155？

小妹20歲p牌出force 155保險應該幾錢左右？

FORCE幾好睇
應該千零蚊左右

有信心,可奪金
俾啲信心自己啦

白藍黑紅都好睇，青bb個架不了

話說想報觀駕
如果4月15日打後報
要大概到咩時候先考老強？

上完3堂強制後加1個月

咁睇黎我下星期去報都得
事關我怕五月多野做會撞時間

你有堂簡先諗啦 個d時間都幾難就，一係連堂一係一星期先得一堂

如果暑假先有堂，就辛苦囉
學車行得慢，熱到hihi

意思即係報左先算

有愛 我未怕過

yup

個公廁一定好正 咸魚味

公廁？

觀駕公廁

咁恐怖
係唔係洗手液又冇 又臭 又焗果種？

出面有酒精消毒
條鎖匙扣真係世界級

Lm

多謝巴打們咁早俾定心理準備我

大角咀見到架紅色rebel 500好撚型

哈利個間即係邊間?

哈利專門店
柴灣，地鐵站一出就見
佢唔係triumph代理，所以你地低調d

係咪有巴打訂左mt03?

哈利老細係邊個？係咪鬼佬？
成件事好似好秘密咁
Ibike 有落廣告介紹Speed triple 但又講邊度賣
無正式價錢出，淨係口講同手寫
唔睇連登都唔知原來佢有做

between 今日去左柴灣佢請左我地飲咖啡，傾左好耐 希望七月會到

你信用卡分期?

eps

一炮過
我都想學牌出mt03

學牌訂左mt03就攞車

你地屋企可以揸去邊練

得啦 3次先pass呀嗎

我到訂左部藍色 好想快啲有車。

期待開箱文

日日J RS D片 好想買

幾時有？

龍鼓灘

RS我覺得都貴，如果錢唔係問題我都想要
最頂級配備
依家開始覺得搵唔到車位租，唔知點算

有冇師兄有個「學」字出讓？

諗住出部羊，睇中左2個盤
forza 250 z 同250 MF10
2架車有咩分別
新牌仔唔識分

小弟有部新嘅mt03 想裝尾箱
想請問邊度裝尾箱架平？
諗住淘寶shad 個尾箱，＄400人仔左右
定係直接香港買？

givi正方箱啦

泊街

上會啦 返工動力黎
未買會諗定泊街點算 想搵室內位泊

我要買daytona 675R呀！！！！！！！

買啦

岩岩考牌真係唔好出大cc
是但出架150/200算la 個個都係車神咩

好多人聽唔入耳

675 係舊款喎
765又唔係咪會出

同收入相比，個價真係太貴，自己接受唔到姐
泊街，好似會比人拎走左
點樣可以搵到個場租，同埋依家好似七八百蚊都租唔到
可能會犠牲依家呢架泊街，讓個位比英國紳士

官網睇係賣12.5k英磅 香港食水深到
講講下又覺 無乜幾何係骨位見到靚車
屋企樓下同公司車位都無咩

英國VAT平過香港好似係
香港35%根本貴到唔合理，淨係收稅但係停車場個D又搞得唔好，但近排新起左好多骨位

公司得一個位，泊左就無位泊代步個架羊仔
屋企附近都無乜電單車位，最近有得泊電單車就係公共屋邨停車場。
有個政府既要搭五分鐘車先到，但係政府停車場保安O唔OK? 我都諗住泊個度，係驚到時排唔到咁唔知點算

除左泊車，仲有防偷同PK膠個d都要搞定，好驚到時係人地門口零速跌左車，柒到喊
防偷一條鎖鍊應該夠？係咪仲有GPS個D？見GROUP講淘寶有得賣香港可以用

今日經過淺水灣見到657R

250 300如何?

今日見果個就係300都揸唔掂

利伸學牌出左600RR 開心使用中
一開始唔好心雄 學識尊重架車就冇事 好似係

未有消息會出765?
我都觀望緊
moto2又轉triumph引擎

各位玩大山朋友注意
有人放大型磚頭在路中心， 兩位車友，落車把磚頭搬翻一邊，而在隱蔽角落，泊左部車係到， 懷疑等人炒車

咁做有咩目的?

點唔掂法

學保係跟車定跟人search左陣都睇唔明

好似係人

咁如果我兩個人買一部車一齊掛學牌保險要點搞

諗住去報貴記 想問好唔好

新人留名

學保跟人，應要再出多份保？

咁 姐係一人一份換車先轉走

想請問買triumph street triple 675R 2014 邊到買到？

我之前都搵過，根本無人賣出黎，唔明d人點解會買唔係R版
R版係得一無賣過上28car
巴打諗下新車啦，唔會有人賣出黎架啦

28car 得DS個兩架，但13年

想問新車R版幾錢？係咪要去文偉買？

DS個兩架我去睇過，見到外觀幾整齊，但係比我睇到佢D電線鬼五馬綠咁，即刻唔鍾意。

文偉我打過去，可能我把聲聽落窮，條友串過馬撚，一開聲就18萬啦！！！之後又話要CHECK下匯水個D先覆我，之後再無收過佢電話

去邊度買你爬爬文

問吓大埔合平

唉，原本我話出年先換車，但忍唔住啦
我要勤力啲返工，力求今年內換到車

巴打返PT? 到常返工唔做野都有糧出，勤力D要做多D野但人工一樣
其實可以借住稅貸先，我早排都有睇過下

你係m仔炒車嗰個？
換咩車？

返19地盤
平時我好撚懶，一個先返18、9日

依家要勤力啲，一個月儲兩皮，咁我就可以秋天時一炮過

係

換xsr700

XSR900 啦不如

想問羊仔換皮帶 皮帶珠 v 膠
幾錢左右

邊度多偉士PX二手車盤

有無問過呀健
FB 偉士亞 VESPAIR

你地都係得個講字架啦，同D人未考到牌話買邊部邊部一樣

唔好諗住有人教 有人提點 完全靠自學

你地用咩車CAM? 前後都用? 裝係車定裝頭盔?

三缸同雙缸油費差太遠

睇你用黎代步定玩啦
玩既話三缸好玩好多

我覺得停車場其實都安全 有晒cam 點搞都好架車都係度
洗車果D又放便D
防偷同PK膠個類accessories 可以係外國公司買e.g. evo performance 質素都好D
GPS 我覺X峰有賣 唔知實際功用點

triumph 3缸愈出愈有型 之前覺得頭燈好似ET眼 但係望耐左覺得好獨特

我覺得係香港700個優勢大個900
因為燈口位多 900玩唔晒
雙缸換全喉D聲J死
700同900個差價 執一執架車都唔錯

而家最大問題係比8萬8買部拆晒膠件既MT07

代理900同MT09同價差5千,都係9萬8

到時你700二手放返出去,人地點睇?

你玩兩年放出去,人地咪當你mt07 咁出價,即係5萬尾,頂盡6皮

蝕差唔多3皮,

mt09 兩年車個啲都係蝕1萬尾2萬頭

中間蝕左個啲差價成皮野,咪即係佢係成計個啲油耗錢

講玩唔哂 市區代步250真係乜都夠啦
你都洗得幾萬蚊買新車，個一兩蚊油錢真係咁緊要咩
你考慮下 試下搵下07既缺點出黎同09對比下

講左好多次, 要買一定買900, 除非佢700做到mt07個價

如果唔係8萬8 買部入門車mt03差唔多既配備,再加個中門車既偈

但係好似見最多係MT03
第二多係07

同樓市一樣，細價但係尺價貴係會多D人買

今日去睇過屋企附近公共屋村既停車場，好似唔係好可靠
好似月月去政府停車場仲好，起碼有個勾比你鎖車，雖然個勾用2粒拆得甩既螺絲上落地下ONLY

原裝Triumph個 frame slider 好似好可靠咁，信唔過D得1粒螺絲上落去個D，覺得會拉爛個車架，或者粒螺絲自己斷左一半，等緊覆價

Street Triple 同 Speed triple 兩架都好有個性，好易認得出，同埋個特色可以由最初代承傳到依家新款，日本車真係做唔到。MT09個樣係易認但係佢幾年就大改款一次，我覺得咁樣唔好。

估唔到引左咁多留意TRIUMPH電單車既人上水

有冇人有推介電單車維修工具kit set

頭x王唔係賣緊套咩?

六角匙一套 最好買牌子野
1/4扑頭一套 推介Bahco
1/2扑柄加延長柄配15,17,19同22mm 頭 鴨寮街是旦買
12, 14, 15, 17mm 梗頭
4或6吋士巴拿兩支 推介Bahco
剪鉗一把 鴨寮街是旦買
電子萬用錶一個 買made in Japan
有多餘錢就買把10-100N 磅尺

以上工具可以拆散架車再砌返, 工具唔好買平野, 除左扭唔重要位置, 扭到滑牙時喊都無謂

Brother,2014年 要唔要?

代步加玩

有冇圖

有玩成份既一定係3缸

又唔係咁講既
德吉利都係雙缸，都係用黎玩
聽講大單缸好好玩KTM個D

我意思係直2
大單缸 扭力狂

有冇巴打買咗/望過質量如何，見佢話百幾樣野，我覺得架生夠用就得，想買d輕便小小

有冇tg?

600RR都算仿賽車？

咁PX一手代理又係邊間？

雖然我連個課程都未報 冇資格話佢好唔好
但一直以來都覺得600RR既中置喉真係好靚仔
竟然要停產

px好似冇一手
代理自己google已經有答案

等部車到呢個零月真係好難頂

冇

真心難捱

前幾年出復克版px150係咪已經又停產？

600都唔係咁幾多先係

代理仲有貨尾，但冇電控，r6先有

Tg: KY3577

係咪想話已經係真賽車

仿賽
仿跑

好似時間過得好慢咁

有無人會幫佢架車改名?

報左強制，想問下去邊買頭盔好，追過po諗住買z7

頭盔王平過車迷城

咪曬錢
Zeus 開面
用到你考完再算

晒錢? 你到時咪晒左zeus嘅錢?

買揭面可以拆下巴換開做開面，夏天又用得，揸羊冇咁激又用得

咩都齊，除咗無一公升引擎，邊忽唔係賽車？

請問有冇巴打平時買開二輪騎士雜誌？
如果有第66期而可以賣俾我的
煩請TG小弟，Thx!🙏🏼

香港雜誌流流地

電控？
跑車，未到賽車

會上Amazon買埋日本書

用義大利文讀出嚟 咩名都型

Duecentocinquanta RR

我覺得台灣網幾詳細

冇電控係因為佢好耐冇轉款，佢係上一代仿賽

係仿賽呀

日本車RR要跟番架仔口音
牙魯 牙魯

我諗緊幫自己個架改名為SHEK O

ZEUS開面+1 呢個真係勁平得黎又唔係太差
揭面拆下巴個D會重好多，如果唔係四眼仔其實真係無乜必要

1. 學車視野越大越好，另外通風都重要
2. 頭盔有使用期限，考到車牌再買車我都預你一年
3. 買黎學車之後個款未必襯你部新車

幾舊水買個Zeus，考到牌咪買個靚d獎勵之自己

Zeus ZS 811 唔錯
Full face安全D

唔該哂咁多位巴打比意見 ，最後都係買左full face，咁啱就生日家姐就叫我買個靚啲送俾我，到時唔啱先再買多個用黎考牌

有無型號推介? 頭盔使用期普遍有幾耐?

介紹家姐please,我都就生日，想要mt07

學車就Zeus淨色開面
大約2至3年，聽講話d膠會老化
考到牌就買個貴既大頭佛，通風會好好多

家姐bb, 我係米缸

ZS 811

請問各位巴打，淘寶買尾牌架，易唔易比警察捉，個車尾比的士撞爛左，唔想買原裝

點解唔claim對家買原裝？

咩車先
想換咩尾牌架

新牌蠢左，放生左個的士佬

淘寶常見鋁質，可以教角度果d，我聽人講用LED好似唔得，同埋反光板有冇規定大細嫁

當時無報警？

較角度死梗

係呀，炒到無左咁照牌燈

屈一千幾百都要啦.....你唔大咬十個有八個都賠錢和解了事

啱啱考完強制，天光道路試好似要排到1月

八個零月差唔多

我下星期考 咪有排

冬天降雨少d 咪仲好

果日係岩岩轉名，停起收費站比人撞，反應唔切要落車，下次有理無理都熄匙停車

如果本身有12牌去考會唔會鬆手d

唔會

學牌出rc390係唔係等做孝子

早幾日上完第一堂強制試
我想問扭個油門果時有虛位，係屬於正常 ？

Rc390最大問題係個fuel tank太細你成日要搵油站入油姐

我一有牌都係揸rc390，唔會死不過你預咗會跌車
部車係好玩嘅 300 CC都係咁上下啦

學牌出左部mt 03
有冇同好

諗緊msx125定mt03，但有p應該會買mt07，搞到唔知點好

急唔急你都要去練同考架啦
個零月無咩問題嘅
一個星期最少練兩日x兩個鐘嘅話

Full face？
牌子行先，你想買咩牌子

巴打一炮過比?

新車？訂左幾耐 我都諗住岀03

如果拎去考一定係msx125啦
起碼實有得出街先

用得考試果一陣是但
幾百蚊保護性都係流架喇
你唔買到好緊都唔會太唔舒服

一係叫你個fd 借俾你玩下先

想報26邊間比較好

新牌仔買左部二手三輪車 但上手車主改左個條死氣喉嘈到成街都聽到個隻 唔知會唔會比龜逗

都唔知點回你好

做乜買3輪車？
冇跟原裝喉？
交通警實逗你

想試下嘛 3輪有咩唔好？
冇跟呀 過兩日拎車 會唔會叫佢改返會好d

我唔覺3輪有咩好處
多數係照樣拎車，不過順手比埋條原裝喉你備用

用自己車考最好
報觀駕
上堂車牛肺
考試車正正常常
自己揸r15
全部唔同感覺
考個陣都幾唔習慣

我問一問車廠個邊有冇得換先

觀駕排半年

如果你唔泊骨位就冇乜所謂嘅.
最撚憎D 36泊骨位, 又要唔戴頭盔又要泊骨位, 有次架36仲要落側架, 比薩斜塔咁佔咗1.5個位..

乜鬼車廠

如果佢係36但拎個牌照係可以泊骨位都合例既
但唔記得左點分

如果你唔泊骨位就冇乜所謂嘅.
最撚憎D 36泊骨位, 又要唔戴頭盔又要泊骨位, 有次架36仲要落側架, 比薩斜塔咁佔咗1.5個位..[/quote]
咁會唔會係人既問題多過部車問題呢

不過我真係唔明揸36既樂趣喺邊⋯⋯

其實係睇行車證, 寫Motor Tricycle就要泊私家車位唔泊得骨位.
好多人話係睇有冇車頭牌, 其實唔關呢樣事, 係睇行車證.

咁租車費轉返做補鐘算?

本身沙驚肥咗一次
見排太耐轉咗自己報掃桿
自己睇路線練
全程自己車即pass

36集合26同46嘅缺點

新車，2018 新車一炮過比，訂左2個幾月

我部03明天到喇

巴打學牌岀r15??如果係再租車去考？

唔係日日渣得閒上下山都要一星期入一次

咁個缺點係咩
我只係想試下渣咋

我覺得36最大既好處係，傷殘人仕都可以揸

我架cbf150個波箱散左

兩個幾月有車？
咁快 我重諗住要半年先有新車

買過部唔肉痛

棉羊都可以 出傷殘牌

有排先考考路試 但成日都有條癮想去學院拎架車玩過下手癮

想就去做

要俾錢

我3月頭訂，今日有車。可能多人訂出貨快？

見到你28car放緊

我報觀駕，自己另外出部車
觀駕跟六堂，跟住用觀駕車考

自己出完車又用返牛肺考咪哂左舊錢囉?

係邊間買？
學牌加甩p 年幾兩年 mt03應該夠我玩

觀駕係咪快期等半年？

好想買2018 honda cb400sf
屌醒我

我係你就買啦
睇我個名都知咩先叫做好貨色

我想儲多d錢直上R6, 趁後生玩下真啡鈴
但係唔知點解無論外形設計、配備、馬力重量、加速同喉聲比同性價比都唔及d 600/1000啡鈴既cb400sf就係吸引我

買部Tec3玩一排再放出去換R6 lo
反正唔會蝕好多

唔係咁講呀cb400係for長keep

琴晚先係龍翔道跪低咗都未放

唔通架車小氣知我想換nc700

係元朗德__買。 睇你邊區買 行貨到係萬里達出比街鋪。方便自己。

小弟有興趣接, 有冇車房識整

好啊 去睇睇 唔該師兄

fb 有架09年street triple R放緊
幾靚仔

超四堅好用，長keep買新車啦

呢架野,買來收藏,節日用來兜下風,咁就正啦~
25TH 週年版,真係唔想用殘佢,

400唔會買新車

架車最神係唔識壞/壞極都係個D消耗件，又做到有聲無畫，呼呼聲!
唔評價用來收藏，百貨應百客，記住呢句說話。

呢架呢

偽啡鈴一律垃圾
我話既

大家咪撚同樓主個冚家剷討論...好危險...

我係打算長期用黎daily 只要唔落雨都會揸返工返學同假日上大山飛鵝山走兩轉
講真，你話佢抵買又唔係抵買，型又唔係好型，快就更加稱不上，但就係唔知點解有一種感覺好吸引到我
成件事就好似中意咗無波無腰無腳唔好砌仲無腦既港女一樣

岩呀呢d偽啡鈴出黎呃新手錢
新手買架二手既小忍300或者R3操一頭半個月就可以換車

幾銀先

揀佢不如揀500R

聽日沙田考強制 有啲緊張
好講臨場發揮
練習嗰陣
有時做到晒
有時候勁甩轆

09年 成7萬蚊，呢隻灰色今年都有出，雙圓燈
其實呢個價算點? 唔知當年新車幾錢
"3 hands"呢個用字好奇怪，可能唔係鬼佬黎

DS個2架普通版13年車都咁上下價

點解成日有人偷偷地落TRIUMPH廣告又唔寫自己係邊間
個背景好似有2架MV，係咪賣MV個間

星期五考，仲未補鐘

師兄 我一禁入去就見到文偉喎

係喎眼殘左SOR
賣成19萬

個LOOK 都幾似RS

但係成10年車 如果要整都有排搞

呢d車有無聽過會壞咩？好似黎黎去都係電牙，整流牙個d。
我地d地鐵行左咁耐都仲行得，仲日日overload，大家都係英國佬出，應該一樣耐用。

其實
地鐵有成個部門做維修檢查

早兩日見無綫有個節目講26
有講歐洲代理 yamaha 頭盔王

tec3 用家
daily 用無得輸
遲下有錢出多部600rr 玩

triumph個reliability係歐洲牌子中算係最高等級

好似係

triumph>ducati>bmw>>>>>>>>MV

之前睇過日本車都唔係好可靠，有人話電子油門行行下壞左，嚇到我唔敢再諗個款。
電單車最可靠係咪Honda?

有車房師傅同我講,日本四大電單車廠,HONDA既引擎係好好,SUZUKI就排尾

HONDA漏油係通病?

Honda真心少鑊氣
仲要易整

單睇2017，yamaha最可靠，honda第二

兩間野最多耐唔耐就交換下名次，頭兩位幾乎一定係佢地

Suzuki香港冇乜人講同揸

都算常見，今日返工都見到5、6部
不過同另外幾間日廠比算少咁

不過講真，少一定係歐洲車少過樹枝皮

揸左差唔多成年車，只見過兩次bmw、三次triumph，唔夠十次得得地，guzzi之類只係車房見過

KTM間唔中都有，可能都係得十幾次

日廠車就一地都係

係唔係歐洲車貴同埋難維修所以咁少人揸？

價錢貴
維修貴
覺得容易壞
覺得訂零件要好耐

同埋二手市場無日本車咁硬價
日本車係走大眾路線，好似係

睇咩睇到2017年係佢最可靠
我記住佢地唔記得落螺絲膠要全球recall呢單野，信心已失

買電單車分期係用信用卡？
買車手續係點？

上會，邊間會俾你碌卡？

燦基收碌卡,上會係on99

可以碌, 不過收你手續費
有D 只可以收現金

美國《消費者報告》11000用戶調查報告

至於可唔可信就......
你可以睇吓第5,6位係乜

申請銀行低息貸款拎錢買，還銀行

羊仔保險平呀

Y記唔掂wo

但300夠唔夠用

本人250剛好,坐多個麻麻
但想換超四

我記得07年召回最多係yamaha，最可靠？

加多單R3匙膽recall
同埋仲有單爆鑊野唔講得

係咪呢單呀?唔係咩祕密呀

Of coz not

應該唔係R3舊電？
都出左名⋯⋯

有料就爆啦

香港d代理唔幫水貨車整埋？無得照Claim番廠咩？
話哂recall 得都係廠自己做錯野在先，點講都有責任整番好佢。

原廠肯認投，代理咪肯recall 埋水貨車囉

原廠唔肯，代理唔理水貨車，你話應該入原廠數，定代理數？

請問各位呢部係咩牌子？

KYMCO AK 550

thx bro

你指路面定咩先

其實vespa都係歐洲車 成日都見 我諗一個骨起碼有一架

如果你係百老匯買部電腦
部電腦有問題 豐澤會唔會幫你整？

聽日考 有d緊張

汽車生產商同代理互相推卸責任

代理好難有責任喎，你買水貨車都要我負責的話我做代理做乜？

行貨當然有原廠維修保養
水貨就當然冇
例如我買水貨炒車返原廠整就冇車主卡亦冇優惠

但我覺得
如果係設計上製造出現問題
廠方有責任負責維修成本
佢授權既代理都有義務更換有問題部分

無所謂呀，有義務就有權利，我做代理咪將水貨個成本轉嫁落行貨既消費者身上

好合理廠方發現有問題，都要向d客提供解決方法架嘛
當然代理無責任理水貨車，但代理唔提供服務，廠理應諗番個辦法出黎解決問題。

依家根本亂哂
日本車唔係日本造
意大利車廠係越南有廠
英國車廠又去泰國開廠
QC 睇黎真係做得唔太好。

In Honda we trust

Yamaha 都係日本造

唔關產地事
日本造都可以出事

我想問下26有冇快期搶呀？ 岩岩肥左駕院路試想轉場考同埋搶快期

有，但難搶(天光道)

係唔係比錢人搶會易搶d？

咁又係

要轉場的話,見意[考大球場,掃桿埔]
起碼個8字場可以練

你識寫program一樣

大家會練左幾耐條考試路線? 會分幾多時間練打斜8?
黎緊7月考路試, 自上年10月pass左強制之後冇掂過26

八成八字兩成路線
路線主力睇youtube睇熟晒先去行
咁樣慳返d時間

8字係基本
打唔到8字 冇得出街

差d比篤油l收皮

天光道考生表示唔出街冇得打8字

各位大哥，想問下25000樓下二手有冇型小小嘅車？如果買新車做上會好定銀行借錢好？

冇

銀行借

Sorry 亂入 一路都好想揸26
但屋企人話好危險
其實係咪真係咁危險 可以點說服到佢地

Ok我都係翻去揸46

渣ga

女仔黎講，平衡一般
係咪學自動好過棍？

學好腳動先

其實一樣要平衡

好慚愧咁講...其實我已經上咗兩堂棍
因為覺得街車款果啲幾靚
不過幾吃力下
有時俾唔夠油好易仆
同埋覺得架車好重下
所以諗緊轉唔轉自動好

極力子你都無話撚唔掂, 咁轉自動都解決唔到問題

明白 唔該晒

係好危險
差少少死

冇油好易仆係正常，架車越慢越難控制
日本同台灣考車有一part就係要慢速考平衡

車重係正常，一架車百幾kg, 點會唔重
但你唔會日日要抬車架嘛
行高速公路，大風時，你就知架車夠重先穩陣

有無巴打推薦下邊間車行買二手棍車好 要黎操車

邊有得咁講，企係巴士站個D仲危險啦，根本無得走
自己小心D囉，唔好心雄大意自炒

今日經過見到骨位有架Triumph STR
好污濁好似無人打理佢咁，佢隔離仲泊左架MV
點解D人會將呢D車泊骨位

我果頭都有架1199長泊係到 好日都唔揸下

死車又冇人搞 正苦真係

想問下有冇人揸左幾年都冇炒過車？

我地區個區議員登左廣告話死車處理左
我估佢係想話佢有功勞
死車要幾個部門一齊搞，其實無人會有動力無啦啦去搞，你有無寫字去投訴過？

有無巴打係萬里達訂過smax，唔知18年新款要等幾耐

新手行大清定大山好？

梗係

無

每年封骨位幾日就清到D 死車
死車車主起碼食幾張牛肉乾再罰埋拖車錢.....

你係想追求d咩

見識下d’賽道’

去東望洋啦清

死車喎
冇行車證冇車牌
罰鬼
你係咪講緊長期覇住果啲咋？

R3 hi
澳洲撚

有wtsapp group? Or telegram group?

咁上連登講完都唔會有人去處理
影張相1823報報佢啦
有個區議員好似近排講緊: 你提供資料我幫你跟進

如副骨，偈有號碼
拖走咪查到

講到底都係冇部門肯花成本去拖去查

其實打1823係有機會搞到
或者幫佢推出骨位出面
會快啲消失

Me 都係澳洲撚

九龍灣個d唔係骨位個d擋風鏡爛哂都冇事

我見過所有野冇晒得返車架同副計

唔該晒意見

想代歩畢直1-2萬有咩好推介
最好有得放野同坐到2個人

CB250, 28car應該有一堆退役信鴿賤價放售.

裝完尾箱坐到2個人, 不過部部都係末期絕症咁濟

有無啲新車啊

你有無多啲錢?

無
但有無唔係末期cancer車
唔想死啊

價錢反映質素

2萬樓下都係高齡舊車，係差在內傷有幾重啫

台灣Hartford羊，新車唔使兩萬

唔錯wo

有 韓國二手車

本田同韓國牌子都有平羊新車

好毒呀

型到呢

個傻仔食開屎，唔好怪佢
[url]點解大家都抗拒吃屎呀？😂 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

屌

今日食左屎未呀，食屎仔

個po搞乜

揞住個咀就啱喇，小心你個口入面啲屎飛哂出來

想買對手套學車同之後用 想問去邊買同買咩好?

利力 車迷 樓豬出現啦

去食屎啦

你老豆俾二千萬你買咗乜嘢車呀？

cbr500 去唔去得過

CBR500R?
直二 價位唔高
同架新既Ninja400咁上下價
其實幾好

不了
你講下你筆直好過啦
再介紹你買咩車

去車迷買對A星短手套

識玩一定玩大山

不過都係大山不了

好過Ninja400

同價位ninja400 vs cbr500r點揀？
燦基係咪無返2018 cbr500r，見佢個網得2016既售價
見人地外國2018cbr500r隻新色好靚

7皮上下有咩介紹

sv650啦

唔岩

不了

台灣見到有個姐姐揸r3好型

10000-20000畢直買咩好

你喺荃灣楊屋道嘉民通訊大廈返工?

原來你鍾意偽fairing
介紹部好野sv650你唔識貨

你鍾意偽fairing無計
SV650好野黎

圓燈、筷子尾擔
咁我不如搵部世伯聽下tec

樣靚少少咪07
都唔會考慮650

sv650 內涵係幾好，幾抵玩
但我真係唔識欣賞圓燈，仲未明點解啲人會鐘意

還偽啡呤一個公道

如果係bober一定要圓燈 j撚死

但街車，真係不了

我e家mt07同 rebel500母親的決擇緊 如果答案係why not both係因為兩架個價可以買哈利/triumph

睇你用途

閒日返工，將軍澳去大角咀
星期六日行清水灣道，女朋友屋企

假期應該會遊下車河

07啱你玩

我都係咁諗，但我都係好鐘意rebel個樣

鍾意就去馬
雖然07一定冇伏

睇片見到人地改完喉會係條喉到包隔熱布

46就見過人包，但26包有咩用
為靚仔？

我揀rc390

Rc 390 單缸喎
Ninja 400個操控性同轉向好好
好肯訓落個彎
利申 ninja 400車主

好耐冇上26po 記得你好似鐘意cbr250rr 最後出左咩

我中意既其實係r6同cb400
認真研究過Cbr250rr之後就唔係咁中意 雖然我知架車係香港幾岩洗，但係對比上一代MC22，成廿幾年前既車，幾乎樣樣都唔及佢，就開始覺得honda呃錢

你地買車通常分期定一炮?

從理財上黎講
大部分車同電單車都係不斷depreciate既資產，除非你買果架係aston martin db5。分期=上會/私人貸款=要俾利息=最後貴咗，係現時呢個超低息環境底下上會仲要係俾高息，所以絕對唔建議上會。
一係你借p loan tax loan，個rate低既都仲可以考慮下。

其實我仲知有個方法係碌卡
再自己打去/上網做分期
咁就乜息都唔洗俾
當然呢個方法只適合買平車

幾錢下為之平車

車行應該唔會俾你碌卡啦？
平既都起碼3,4萬，貴既r1m級數可以25萬，ducati panigale既價可以買到架好d既一手46
俾你碌卡既話要俾好撚多charge信用卡公司喎

拎左車拿？
香港好似冇乜聲氣

澳洲jj

緊係無聲氣啦
係香港會揀400既人，300可以滿足到佢地
咁點解仲要買400?

Ninja400 其實同cbr500r 差唔多 個定位都怪怪地

個人覺得400 係香港應該幾好揸 有少少速度，可以用大油門去騎 又可以行市區啲慢短燈位on9路
去到600cc 就好難可以去好熱血咁9扭油

所以我target cb400sf就是咁解

睇下你張咭有幾多limit
同埋間銀行幾多錢可以做免息

據我知係得
不過應該唔係間間車行張張咭都得
不過當然係平車
貴車你張咭都無咁多limit

諗返起自己中學去踩單車係咩心態
落斜唔拖brake仲要踩到盡咁全速衝落去
就知自己中意速度感實在係第一架車唔應該係6百1千既真啡鈴

當年有keep住踩單車 係大棠落斜條路推dc9

我都好想可以踩咁快 反而揸老電我就揸得快

試左幾快未

我腳殘踩唔快 係大落斜姐

座高太低，又冇倒叉
300啡只揀佢

點會，打上去分期一樣要收息

有啲係免息
但要收手續費
不過手續費都幾低
可能幾百蚊咁

利申我試過
只係我唔係買車我係做美療程
我係女

收唔收兵

一條數
免息 = 手續費
免手續費 = 收息

銀行唔會死錯人

總知唔好上會就得
Tax loan感覺上最抵

女車手

巴打你個名

好撚開心呀 今日大球場一take pass

恭喜

多謝大家

其實唔可以怪honda呃錢
始終新cbr250rr多左電子野安全野
自然重磅左
同埋考慮埋越多缸成本越高
又要鎖匹數去驗排放
嗰result自然就係咁
同而家成個電單車市場一樣

見到Ninja400
真係麻麻

邊方面麻麻

樣
見到灰橙嗰部

如果想學整電單車應該由邊度入手?

勇氣

堅韌

認真架

本課程的對象主要為有興趣認識電單車種類及結構，或
準備購買電單車之人士而設。導師將深入淺出地教授，使各
學員在最短的時間內掌握有關基本知識。本課程採用實物講
解，實物基本上為現今常用的車款及零件。整個課程在工場
內進行，讓學員有更多機會實習技巧。
課程內容：(1) 車輛分類；(2) 車輛結構及保養（包括：
二衝程及四衝程引擎）；(3) 分析引擎性能；(4) 波箱結構
（自動及手動）；(5) 電子系統；(6) 車輛毛病判斷及分析；
(7) 選購車輛的方法；(8) 安全駕駛。
課 程：全期6課，每課2小時
費 用：全期660元

呢D有冇用

你有心學既話建議你睇下Youtube先
記住用英文search己經有一大堆tutorial
想親自落手整就Google或者買本Repair manual
有咩唔明再上網問吓師兄
上Facebook， Reddit問吓
好多師兄都自己diy可以請教吓

想出架cafe car

有冇巴打放

佢講事實，唔係撚你

通常26學唔成都係衰冇膽

我話學整車，唔係揸呀c兄

睇錯，sor

正路就去車房學兩年師

歪路就搵日炒完，試下拆自己架車，拆拆下就好多野都識整

利申：依家大部分野都自己換，除非冇工具或要拆波箱/偈同燒焊

自己整車場地係最大障礙

有正職只係想當興趣學 見人地d project car好似好有成功感咁

係，見到都開心
我都決定左遲啲換左新車要自己一手一腳將佢改成cafe racer款

加油

有無人有興趣換架小忍玩下？我想換架Msx125

有冇tg？

巴打可唔可以再分享多少少
我已經掙扎左好耐入唔入手400
見評價好兩極，怕後悔

日系入門個堆公廁車，部部都差唔多，

最緊要個樣自己鐘意，咁樣就最多買貴，唔會買錯

上過，性價比幾高
呀sir 教得唔錯，但唔知依家有無轉到老師
有少少底先去上會好d, 如果唔係會聽到一舊雲

請問係咩機構來架？

自己去開間車房，初頭個師傅態度麻麻，但熟咗就幾好傾，仲叫我跟佢學師

其實點先會熟
架野無壞無痛，幾個月先去一次換油

工聯會

但我見discussm有人鬧話上完個師傅叫你唔好自己整，派返自己車房卡片就完

時不時帶料搵佢哋裝

我第一次唔識，去返買車果間車行整
覺得整得麻麻
而家唔知可以去邊
想自帶件換鏈同胎

唔覺個師父咁講有乜問題, 上嗰幾堂其實只係個概念, 實戰就唔會因為呢幾堂而識整, 一定要自己繼續學.

派卡片好正常, 唔係點R生意, 唔通真係靠工聯會俾嗰雞碎導師費咩. 個師父去教其實都係開拓新客

出面是但一間，有生意實有人做

手功唔好就弊啦
第一間就係麻麻
整爛我塊啡令

或者可以留意下電單車網，專門改車嘅車房，平唔平一回事，如果手勢差應該無人會去幫襯改車

咁假設啦 如果我一半即pay 另一半做分期可唔可行
睇緊呢排hs做緊免息分期推廣
諗緊好唔好咁出車

聽落好似唔得

呢d你自己同車行deal
可行但人地未必肯咁做

我架cbf復活啦

2手電單車網剩係知28 car
仲有冇其他網可以睇

ibike，bikehk，moto one

moto-one 無私人盤既,全車行盤,可以唔睇

2手26有冇好似hkmi ipmc果d驗車公司
定係去車房/代理 check

賣頭盔果間，個網有check車服務價單

14萬筆直換18年r6好定16年6000km zx10r好？

你自己鍾意
睇你既選擇都唔係新手啦

就係兩部都幾鐘意 唔知點好

新車啦 不過r6今年隻藍色

600cc 同 1000cc其實唔同啦
你話6r 同r6我就叫你買新車啫

我鍾意10r個樣多d
利申: 2部都未揸過

屌 好難決擇
新車緊係好 但1000cc個種力水又同600cc差好遠

我又覺得唔差喎

1000cc成日揸應該會好攰
r6好似夏天燒春袋？

有冇黎緊係觀駕路試巴打考唔到想改期？
tg:abc9500 改期費我出

儲多陣錢triumph Daytona 675r

全黑好型

用勇氣同原廠手冊自己上啦
我老豆十幾年前都係咁
成部自己打散再砌過

認真，睇樣啦 新手的話入門車路會揸得耐
不過好多老手都好中意由大cc轉細cc
好多時一部啱路面規劃的車好玩過一部太大cc 的車
整體忍四百我覺得其實唔錯 部車好肯訓彎 容錯性幾好但係加速起步又唔慢
唔好的地方我就唔多喜歡對鏡 個角度，較極都好似唔match我個騎乘三角
Btw 香港好似賣6萬幾？係就真係好鬼貴 overpriced, 其他brand 平少少

同意香港普遍路況啱~300,400cc 過~600愈多就愈無用武之地

橙色

巴打諗住去邊到買?

Ching ， 想問下同忍400差唔多性能但平少少有咩推介（日本車）學車想要部差唔多cc，但係400個價加多2萬已經可以入手cbr650r .

唔等佢轉765 engine 呀？
呢架野要唔要廿個

唔係話hea 9 你 , 不過是但買部2手入門車比較好
冇心水車廠就是但一部平的
最好出街車
因為學車一定會跌車, 尤其是打8字
依家啲低cc faring 同街車都好易上手 , 不過跌車就faring 整得貴啲
考左排, 練好手車 , 油門brake 身位到一定水平先升級都唔遲
之於cbr650r 比多2萬 , 我建議唔好進入個 [比多少少] loop, 夠用合心水就去啦 個Loop 係無盡的

我自己學車揸gn125, 學8字好易上手
真係想睇300cc 左右的 , mt03 r3 其實都唔差

真係唔係hea 9 你 , 係為你銀包同條命著想

btw honda 近年真係冇咩誠意 , 回緊塘

叫小二巴打買喳
我？那有錢

用msx125考車真係屈到爆
車又輕，輪距短打八字無敵
如果想穩陣考到一定係佢

如果想一步到位少少唔想1-2年換車就300街車

其實我估你未太熟26
有冇揸過150cc?250, 300cc?
你又知唔知650有咩特別？
缸數馬力扭力車重

新手真係想出車就忍3R3
玩到甩P

拎去考車就M仔Z仔

ching
又係香討過嚟

mxs 125 真係幾正呀 , 不過咁其實打8字真係好睇基本功 , 一個斜8睇到你油門,brake,視線,身位,信心, 控制
一部好新手車係可以快上手好多 , 但係要靠車短同細馬力先打到的話其實都仲係好嫰
我話2手細cc車主要係平, 跌又冇咁心痛 , 又可以建立信心
因為考試同斜8都好睇你驚唔驚

女朋友唔夠高 諗緊出一部同佢一齊用，但學保落得一個名

Pass狙無耐 有無cafe巴打分享下

香港改得靚嘅都唔知有冇十部
如果有心改就自己上網睇下鬼佬

靚到咁
或者唔好攞啲神級出黎比

就咁呢啲基本野香港都冇乜幾個改到

但係我新手唔識野，好怕二手車買完有第四期cancer 兼內傷

嚴格黎講上面都唔係cafe racer而係brat style
不過係香港一般人都係全部當cafe racer...

比幅你J下

呢條友真係好撚煩 渣46唔會有事 搭巴士都會死啦 唔好做人啦屌你老母

食開屎嘅人個腦諗嘢係特別啲